\subsection{UIIF04 Pantalla Asociar Programa Académico a unidad Académica (3)}

\subsubsection{Objetivo}
	Añadir una unidad académica con un programa académico a una solicitud.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al darle clic en el botón \IUbutton{CANCELAR} de la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)} .

\IUfig[.90]{AsociarProgramaAUnidad(3).png}{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(3)}{Asociar programa académico a unidad académica(3)}

\subsubsection{Salidas}
Ninguna

\subsubsection{Entradas}
Unidad académica

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
\item \IUbutton{GUARDAR}:Guarda los datos referentes a una solicitud.	
	\item \IUbutton{CANCELAR}:Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(1)}.

\end{itemize}

